正式宣布 機場為特區正苦春袋！！

無限kiss kiss~

晏d見

機場開始多人

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

加油

星期六日更佳

一俾班臥底帶頭搞事就玩完 一定要和平持續咁搞先收成效

612 721 811

721 811

同我大力錫落去！

推

Push